[文宣反攻]上兵伐謀 比紅更紅

一齊親近黨既路線吧

自推1

自推2

自推3

自推4

1

2

3

4

5

6

7

8

9

0